k撲愚樂台冇左 just.do.it 既感覺係點 ◔_◔

冇乜睇出面po
好定壞 ◔_◔ ?

咩事架靜靜地 ◔_◔

我愛❤XX
XX❤我

吖唔記得咩 ◔_◔

笠仔已死…

唔上黎定bam ◔_◔

好似無咩影響

全線social media = dead

都會諗起點力推阿N既 ◔_◔

乜咁犀利 ◔_◔

不嬲睇唔倒

定哥反笠第一人

好掛住佢